一塞車就知港島先係人住

銅鑼灣上跑馬地嗰條天橋唔係港島

少年你太年輕了，而家東區走廊朝頭早10日有3日北角都有車禍，塞到阿媽都唔認得

皇后大道撚表示
樓下成日塞到砵砵聲好Q嘈